唔直線咪曲線囉！快啲做仆街仔

IG: kcdrinkstube

pish

屌我吖笨

做乜鳩

發脾氣

本人已經燥底，仲要搞我

有咩睇？

有絲打睇

你到底性向係點

收皮啦人妖
又係度搏出位

大把巴打有佢閃咭啦
唔洗我貼